明晚早餐

royal 級，搭朋友先訂到。

水都要8蚊，

android機真係好很難用我掉

唔好成日發癲啦 a0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 隱青果堆

肥叉